{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6850&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔스퀘어안산"
    },
    "text": "安山に位置する特急ホテルスクエアは2015年4月に開館しました。 このホテルは安山地域の特級ホテルで、産業団地公団内のビジネス活性化と該当地域を訪問するバイヤーに便利さを提供するために設立されました。 ホテルは地下階と地上4階で構成されており、20室の客室と様々な大きさの宴会場、飲食施設を提供しています。 ホテル周辺には草地駅、安山バスターミナル、安山湖公園があります。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは12時に決まっています。 もし24時以降にチェックインを希望する場合は、ホテルに事前に連絡しなければなりません。 ホテル内のすべての客室では無料Wi-Fiが使用でき、禁煙客室となっています。 また、駐車施設が提供され、宿泊客は1台まで無料で駐車できます。 レイトチェックアウトとアーリーチェックイン時間には料金が請求され、客室のビューはチェックイン時に当日現地にて割り当てられます。 追加のビュー要求がある場合、これは追加料金が発生する可能性があります。 ホテルにはSラウンジ、朝食、ランチ、ディナー、S-Pr̀sso、フィットネスセンター、コインランドリー、ラウンジ、宴会場などの付帯施設が提供されます。 朝食はバイキング形式で提供されますが、ホテルの運営状況によっては単品で提供されることもあります。 価格は大人と子供によって決まり、宿泊客は割引価格で朝食を楽しむことができます。 入室人数は最大を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 また、実際のホテルとはイメージが異なる場合があり、未成年者は保護者と一緒にホテルを利用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "特急ホテルスクエアはいつ開館しましたか？",
            "answer": "特急ホテルスクエアは2015年4月に開館しました。"
        },
        {
            "question": "特急ホテルスクエアはどのようなホテルですか？",
            "answer": "特急ホテルスクエアは安山地域の特級ホテルで、産業団地公団内のビジネス活性化と該当地域を訪問するバイヤーに便利さを提供するために設立されました。"
        },
        {
            "question": "特急ホテルスクエアの客室数は何室ですか？",
            "answer": "特急ホテルスクエアは20室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "特急ホテルスクエアのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "特急ホテルスクエアのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは12時に決まっています。"
        },
        {
            "question": "特急ホテルスクエアでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、特急ホテルスクエアのすべての客室で無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "特急ホテルスクエアの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、特急ホテルスクエアには駐車施設があり、宿泊客は1台まで無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "特急ホテルスクエアでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、特急ホテルスクエアでは朝食が提供されます。朝食はバイキング形式で提供されますが、ホテルの運営状況によっては単品で提供されることもあります。"
        },
        {
            "question": "特急ホテルスクエアの料金は大人と子供で異なりますか？",
            "answer": "はい、特急ホテルスクエアの朝食の料金は大人と子供で異なります。宿泊客は割引価格で朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "特急ホテルスクエアの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "特急ホテルスクエアにはSラウンジ、朝食、ランチ、ディナー、S-Pr̀sso、フィットネスセンター、コインランドリー、ラウンジ、宴会場などの付帯施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "特急ホテルスクエアの客室のビューはどのように決まりますか？",
            "answer": "特急ホテルスクエアの客室のビューはチェックイン時に当日現地にて割り当てられます。追加のビュー要求がある場合、これは追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "特急ホテルスクエアは未成年者が利用可能ですか？",
            "answer": "特急ホテルスクエアは未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 605
    }
}